### 川普发表《独立宣言》通过243周年声明
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/GettyImages-963609516-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 美国总统川普（特朗普）周四发表《独立宣言》通过243周年声明，并向所有庆祝独立日的美国人致以最好的祝福。（Win McNamee/Getty Images）
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月04日讯】（大纪元记者洪雅文报导）周四（7月4日）上午，美国总统
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%9D%E6%99%AE.html">
  川普
 </span>
 （特朗普）发表《
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%8B%AC%E7%AB%8B%E5%AE%A3%E8%A8%80.html">
  独立宣言
 </span>
 》通过243周年声明。他表示，美国革命的理想和价值观造就国家公正有道德的准则，“使这个共和国得到了拥有勇气、信仰和博爱人民的支持。”
</p>
<p>
 “243年前的今天，我们的开国元勋聚集在
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E8%B4%B9%E5%9F%8E.html">
  费城
 </span>
 ，通过了
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%8B%AC%E7%AB%8B%E5%AE%A3%E8%A8%80.html">
  独立宣言
 </span>
 ，摆脱了暴政的镣铐。他们勇敢地站出来说每个人与生俱来的真理，造物主赋予了人们不可剥夺的权利，这其中包括生命权、自由权和追求幸福权。”
</p>
<p>
 “在我们庆祝我们国家建立时，人们也同时享有这些权利，我们也认识到我们的男女军事武装部队都英勇保卫着国民。”
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%9D%E6%99%AE.html">
  川普
 </span>
 说道。
</p>
<p>
 243年前，独立宣言签署四天后，自由钟响彻
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E8%B4%B9%E5%9F%8E.html">
  费城
 </span>
 的街道和小巷，呼吁市民们首次公开阅读这份著名文件。
</p>
<p>
 “由于我们国家的退伍军人和（现役）军人无畏地回应了责任的召唤，为国服务和牺牲，以致今天，自由（的钟声）在美国和世界各地继续自豪地响起。从列克星敦和康科德战役到阿富汗和伊拉克战争，我们的军人表现了非凡的爱国主义和无与伦比的勇气。”
</p>
<p>
 他谈及美国革命的理想和价值观，使这片土地诞生了公正而且有道德的国家，人民拥有信仰、爱和勇气。“横跨美国两岸的政治家、商人、慈善家、教育工作者和其他无数的美国人贡献塑造了我们的社区，并激励了一代又一代，以维护和促进自由、平等和美国梦。”
</p>
<p>
 1815年，美国开国元勋之一托马斯．杰斐逊（Thomas Jefferson）致信他在革命战争中的朋友、法国将军马基．拉斐特（Marquis de Lafayette），在信中回顾了美国的品质，“这个联盟巩固的点是每个美国人心中的血液。”
</p>
<p>
 川普说，“这些话在今天仍然是真实存在，因为美国人无与伦比的爱国理念将继续支持这个国家。展望未来，我们坚定不移地致力于保护自己和未来美国人的自由。”
</p>
<p>
 “梅拉尼娅和我一起向所有庆祝
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%8B%AC%E7%AB%8B%E6%97%A5.html">
  独立日
 </span>
 的美国人致以最好的祝福。七月四日快乐！”#
</p>
<p>
 责任编辑：林妍
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11364485.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11364485.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11364485.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/4/n11364485.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

